# Статья по применению 2-спинорного исчисления в квантовомеханических и полевых расчётах #

Статья 2008 года.
Вариант для arxiv.org

## Каталоги ##

### arxiv.org ###
Вариант статьи для arxiv.org

### bib ###
Библиографические записи для статьи

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы

